Ես սիրում եմ Հոնկոնգը

Ես սիրում եմ Հոնկոնգը

兄弟爬山！

開始多人了

大家小心

地鐵大量黑衫嚟緊

黎緊！
巴打有無咩需要

ㄴㅇㅅㅓㅈㅣㅠㅡㅕㅕ

小心，好多狗

大家唔好解密！

現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!

Respect今晚的烈士

小心呀！